係時候spin差佬

放下仇恨，當佢地藍絲得架啦，
既然廢老都昆到，差佬咁蠢，都應該昆到

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權